點解賽跑計個頭過終點而唔係計全身過終點？

如題，成日見跑手到終點先前㩒低個頭，但要證明一個人跑得快唔係計全身過白線先公平？

Go ahead

唔係計頭，係計軀幹

如果計全身過白線，到時肯定又會有人話計頭先公平

頭就係腳，不過係膊頭
你起跑嗰陣都係膊頭做界架啦，去到終於都係咪啱啱好夠米數

點會計頭

點解唔計頭髮 我gel 到超級撒亞人咁
d 黑鬼又個個光頭 已經跑少佢零點幾米